自從理大一役之後，香港人係咁比政府禁住屌

勇武消失，香港都玩完

我未出手啫，我一出手政府就會跪低